咖啡仔我屌你老母，祝你班仆街冚家剷

岩岩碧街落車行過見到幾個咖啡仔乜撚野交通督導員，我當場嚇一跳，然後得啖笑。呢個鐘數等成個紅燈車都無架捉人亂過馬路

咪撚同我講乜撚野亂過馬路犯法，隔離通菜街，花園街咁撚多紅van亂泊車唔撚過去督導下，屌你老母選擇性執法，欺善怕惡。

利申，一早見到幾個咖啡仔無中伏

第一眼見到咖哩仔

我都係每邊馬路派兩個 一個十字路口成十個咖啡仔，見唔到都幾on9

我都係。 每邊馬路派兩個，一個十字路口成十個咖啡仔，見唔到都幾on9
編輯